發覺而家少咗人喺洗讚小鴨鴨到翻工

好懷念呢間公司 ;$